{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 아띠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんが、そのような理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、そのような理由による払い戻しもできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 当ペンションではスパを楽しむことができる予約特典があります。 個別バーベキューも楽しむことができ、ロフトの客室です。 IPTVとWi-Fiが提供され、全客室ではWi-Fiが利用できます。 バーベキュー場があるので、グリルと炭、鉄板を使用できます。 イベントも可能で、予めペンションにご連絡ください。 基本のタレも提供されます。 駐車も可能です。 ペンションでは炭火バーベキューやザイグル、浄水器や電子レンジ、ボードゲーム、基本の味付けサービスなどを楽しむことができます。 ATVおよびジェイドガーデンの割引券もご利用いただけますし、スパガウンもご提供しております。 周辺の観光地には春川と三岳山ロープウェアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、そのような理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。また、客室内での喫煙も許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "当ペンションではスパを楽しむことができる予約特典があります。また、個別バーベキューも楽しむことができ、ロフトの客室です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが提供され、全客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やイベントの利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があるので、グリルと炭、鉄板を使用できます。イベントも可能で、予めペンションにご連絡ください。基本のタレも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には春川と三岳山ロープウェアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 522
    }
}